12月到期 csl續約/轉會

睇各巴絲有咩plan
有意pm

csl續約
可以加我Telegram: man00000